［檢討文+發洩文］連登仔仝人感謝良心商店！！！

首先想代香港人同所有辛苦付出 並以不高價形式賣口罩比香港人嘅良心商店(不論實體店抑或網店抑或代購人士)講聲
非常感謝你哋！！！
好多謝你哋嘅好心實在辛苦晒各位
尤其誠仔我愛您
亦要代班自私嘅香港人同你地講聲對唔住
佢哋唔識珍惜同感恩 仲怪責你地
身為香港人 我感到好羞恥
你哋係好人令你哋受到委屈了
對唔住！！
·
好 跟住開始屌啦
我想講
人哋仆心仆命周圍去撲門路去搵口罩返嚟俾你哋班香港人唔係老馮嘅！！！
尋日見到程班長同阿布泰呢啲鋪頭嘅情況真係好撚嬲
唔識感恩不特止 仲要話返人哋轉頭
你有乜撚嘢資格鬧人地啊？
咁撚叻咁撚巴閉自己去搵囉 自己去買返嚟啦！
唔好求人囉！！！
口罩唔夠賣關人哋撚事呀！？
你要屌就去屌個政府同林鄭條死臭閪
睇清楚邊個先係始作俑者
邊個令到香港人為咗一盒口罩要通宵排隊
唔好屌錯好人
人哋係仗義相助 你就以怨報德
做過呢啲事嘅人自己好好檢討下
你哋真係唔撚抵幫㗎
唔該以後唔好再有呢啲行為出現
唔好浪費人哋嘅好意
好人難做 唔該學識感恩！
我知上述有大部份自私撚係藍絲同廢老
如果大家之後遇到呢啲人呢啲情況
麻煩手足大家同心合力
屌撚走呢班死仆街！！！！！
正一冚家剷阻住地球轉
打尖呀嗱 圍人哋間舖呀嗱
掃冧哂人哋啲貨落地呀嗱
鬧到人哋老細同前線員工喊呀嗱
咁撚把炮去圍深圳灣口岸呀嘛！
直程攞把刀去關口斬撚死晒啲湧嚟香港嘅支那人
直接源頭減廢咪連口罩都唔駛買囉
你係做得出嘅我跪埋你都得！！
淨係識得欺善怕惡
呢班仆街唔好買口罩啦！瞓棺材啦！最撚安全阿！
唔好比呢班人恰我哋嘅良心店主同員工
人哋老細肯做好人幫我地香港人
我哋香港人都要守護返佢哋先得
頭先喺fb睇到段片有個哥哥幫手屌啲廢老
屌佢哋點解唔去問民建聯攞 屌佢哋推冧晒啲貨
屌到佢哋冇聲出睇到好撚爽
好榜樣值得學習
仲有
賣假/二手口罩 炒口罩 天價賣俾人嗰啲
全部都去冚家剷啦
寧願唔出街都唔撚想俾你哋賺
·
另外
我真心真心呼籲大家
如果你哋屋企已經買足夠超過兩個月份量嘅口罩
麻煩自己衡量下先再去同人爭
我覺得你哋可以遲一兩個禮拜，等其他鋪頭再返貨先去買都未遲
因為有啲人直程係緊急到可能只係剩低幾日嘅份量
最有效可以防止傳染就係要個個市民都戴口罩
有啲人冇得戴嘅話 咁防條撚咩
你買哂 咁人哋唔撚洗買啦仆街
如果冇得戴嗰個仲要係病緊嘅話就仲衰多幾錢重
仲有班醫護人員 海關同其他接觸得支那人比較頻密嘅打工仔
佢哋比你哋亦有更大嘅需要
如果你哋囤積得太多喺屋企
變相有啲有需要嘅人就會買唔到
亦都會造成大眾恐慌同黑心商店坐地起價嘅情況
喺艱難嘅時期
大家更加要將心比己
做人唔好咁自私自利
大家都要健健康康一齊撐住
·
講多幾句
其實大家有時真係可以冷靜啲 用個腦思考下
基於衛生問題 你去撲口罩 我覺得完全冇問題
但係瘋狂搶米搶乾糧嗰啲係咩事
大佬阿唔好咁痴線啦
我當你要減少外出 所以要買多啲餸留喺屋企食
okay
但都唔係買咁撚多呀嘛
超市啲貨架乜鳩都清晒癲撚晒咁
其實可以冷靜少少
唔使個個好似要喺屋企起一個防空洞咁
思考一下係咪真係有需要先再買 同要買幾多
唔好做無知婦孺盲目去搶購
冇腦嘅人 唔識自主思考嘅人 都好易死
·
利申 尋日去排阿布泰都買唔到啊
唔緊要 老細 我一定會繼續支持你
屋企啲口罩所剩無幾唯有減少外出...
今朝瞓醒睇手機知道附近幾間屈臣氏都已經排哂長龍...
每間分店得20盒 我繼續瞓覺算
留喺屋企仲安全過出街同人逼
大家加油
健健康康先至可以抗爭落去

【山下智久2019日劇《破案神手》神預言疫症封城】BSL 4 生化武器大爆發人傳人

破案神手 第10集（驚異の致死率100％新型エボラ襲来…
村を全面封鎖!!）

藍絲同廢老有骨氣啲！！

推

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

感謝各位守望相助

多謝良心商戶

//

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝